Hkbn bb100上唔到網

依加用電話data開po，有冇人一樣上唔到網？寶琳區

上唔到+1

青衣

九龍城